妄想撚）如果地球會毀滅，覺得會係邊種天災or人禍

如題

我覺得應該係水災，d冰融緊，地球又有7成係海
到時浸死曬班地球人

要成個地球毀滅wor
我諗暫時無一種人禍可以做到
可能隕石都得既

耶穌話過，當佢再次歸來嘅時候，
就會係世界末日

核戰都唔得？

Death Star

災難都得
btw我覺得世界大戰地球都會爆

argee啊喂

地球：幾千年後又一條好漢

人類死q曬 比第種生物統治好過

唔好啊喂

火災

上次係洪水
地>水>火>風 咁循環

核戰搞到人類滅絕就得姐
要毀滅成個地球就應該好難

爆炸？

你地對毀滅既理解唔同

破滅魔劍

地球唔會毀滅，除非被太陽吞噬

無啦啦爆炸

等黑洞啦